10.11.2019 又一城單嘢有無人知點??

1. 見蘋果報有一手足被打至頭破自流，失去知覺，有無人知他的情況???
2.當晚直播見car park有血，發生甚麼事?? 是否有人失蹤??

推

好似冇人理咁

push

cctv